【6.15悼念】太古廣場外有狗有封鎖線

//今日是梁凌杰逝世一年，有人號召晚上到事發的金鐘太古廣場悼念，民陣亦會到場獻花，下午四時許已經有防暴警察到場，並拉起封鎖線，但並未把路段完全封鎖，留有空隙予行人經過及等待巴士。//

係得極權統治至會驚人民悼念，行為說明一切